蘋果加印《自由之夏》星期五27號發售 快啲搶購！

周五（27日）獨立發售，每本$10，今日在全港7-11、OK便利店及各大報攤有售

炒呀 炒

精裝版 又粉紙又細份d 適合收藏

上次果份點算

聽日買

上次買唔到喊3聲, 係唔係要唔訓落去買

我scan咗成份

宜家落街送到未

幾點會有貨 想買

報料報料!

幾點有貨

set定六點鬧鐘去買

我個要4點幾5點先有

一陣落街買

好期待 而家已經想落去買

應該未運到 不過攞定櫈仔落去排隊都差唔多

香港人真係好癲
鄰国就排隊買iphone
香港竟然係排隊買報紙

我決定唔瞓較等報紙檔開

專登唔訓等到5點落樓下買

喺太子已買

已經有課？

有嘅話即刻落去買

本書起7仔會唔會有得賣?

內文有寫

全港 711及ok便利店

好文分享:

「其實如果人人和理非，根本就唔需要勇武」

ig：begoldenyung

依句野有少少詭辯嘅感覺，因為個個都係和理非就自然無勇武派，但我想講嘅係另一樣野。

你身邊有無和理非係咁樣？「哎呀班衝衝子唔好出去啦」、「其實你衝擊又有乜用呢？」、「勇武嘅暴力只會換嚟更大嘅暴力」等等，以超脫嘅高人嘴臉同你講勇武嗰套行唔通，但你問佢有乜高見又講唔出。fine，今時今日要諗條橋出嚟係難，但你問佢有無實行人地提出嘅和理非抗爭，即係㩒港幣、換美金（兩種操作嚟）、轉mpf、罷買、罷食、文宣、聯署、貼連儂牆、唔用八達通、罷搭黨鐵⋯⋯排除佢唔知嘅可能性，好多時都係話，無喎。

我都遊行咗啦，組咗人鏈啦，咪夠咯，其他野有人做架啦。又或者懷疑個行動嘅實質用處。又或者某啲行動超越咗個人底線（？）然後除咗遊下行打下卡等人地問起都可以答自己出咗力唔使咁樣衰，就沒有然後了。我咁講唔係地圖炮噴所有和理非，而係特別一個品種。

我想話，就係個個都等其他人做，最後有好多都唔做。個行動嘅成效，唔夠多人做撚見到成效咩？夠多人成效係點，你睇下抵制美心，佢唔夠一個星期就跪了。香港人好得意，明知遊行成效係零政府唔撚會理你（排除向美國表達訴求嗰次），但對「有可能」成功嘅其他抗爭模式又好抗拒。一邊係零，一邊只要多人可以大於零，偏偏個個都鍾意做零仔遊行，但政府200萬人唔理，3個月都唔理，你700萬人行3年佢都唔會理。

如果係乜都唔做，但由得勇武手足點做嘅，無問題。不過有一堆人，會成日話好心痛勇武手足、叫佢地唔好再出去、停一停、無用架、唔好啦、有咩用啫、有咩意思，心痛？心痛唔係口講下就算，你唔想勇武手足犧牲，唔該你做齊和理非嘅相應行動。

知唔知比人拉咗嘅手足要面對乜野？打到內傷骨折被人輪姦除衫搜身侮辱車輪圍毆甚至無埋條命，之後再要面對刑罰，生理心理嘅折磨有幾大？你心痛，可以。但你乜都唔做，遊完行當自己已經係逆權公民，仲學人話心痛，係偽善。

和理非嘅行動同抗爭將會係依家抗爭疲憊走下波嘅出路，因為仲有好多好多變化同模式。然而勇武模式除咗戰陣改變、攻擊點改變之外，模式都只係武力衝突。勇武派無意識中喺度試緊衝擊邊個地方先係政府真春袋，但街頭衝過、狗屋衝過、中聯辦衝過、立法會衝過，其實每次轉攻另一種地方，大家都係抱住試下嘅心態。可能衝咗狗屋警察識驚、可能衝咗立法會政府會讓步、可能衝咗中聯辦政府會讓步⋯⋯但時至今日，大家心入面唔多唔少都知道，其實你衝乜野都係無用。

所以無野可衝嘅情況之下，抗爭運動進入瓶頸位。依個時候先係和理非全面進軍嘅時候，贏唔贏到就睇依下，用「有實際威脅模式」抗爭嘅和理非到底多定少。我好奇怪，點解「標誌性模式」可以咁多人，100萬、200萬遊行，香港人鏈，係好壯觀，係好靚，亦都需要有，但佢無實質威脅性。相反最安全嘅抗爭，人人都可以喺日常生活同屋企做嘅抗爭，點解一直效果都未見顯著？效果唔明顯嘅原因只有一個，就係唔夠多人做。200萬人遊行，竟然搵唔到20萬人一齊出手？就係因為日常抗爭無「標誌性」亦無壯觀嘅畫面。另外就係嗰200萬人，有190萬人係志在「發聲」，唔係「抗爭」。發聲講句野好容易，抗爭要一大班人持之以恆難到癲。最衰仲有一種我唔做都有人做嘅心態作祟，個個都想自己係英雄，但當個個都可以做英雄嘅時候，人類又選擇做凡人。

其實你覺得一星期一次遊行攰，點解唔喺生活中抗爭？

香港人要有一個強烈嘅心態轉變，就係將抗爭納入日常，做唔到依點，香港必輸。人喺群體之中係會容易做好多平時唔會做嘅行為，但我地嘅生活總唔會永遠拖多200萬人出街。認真，200萬人一齊剪八達通，係易過你一個人日日唔用八達通。200萬人一齊拎稅單上街靜坐唔交稅，係易過你一個人唔交。人一無群體旁住就怯就驚，但依家已經到咗要將坑爭融入生活每一步嘅階段，而我地做每一步嘅時候身邊係未必有同路人。所以講到尾，係你有無勇氣同覺悟令生活變成抗爭嘅一部分。話勇武無用但依家仲食緊吉野家嗰啲，我話緊你。

當然吉野家只係例子，食唔食對個政權無威脅，但係講緊個覺悟嘅問題。如果連罷食藍絲餐廳都做唔到，談何其他抗爭？當每個人生活都係抗爭嘅一環嗰陣，請問黑警點捉？但又係咪嗰200萬香港人都有依個覺悟呢？

和理非之後要入陣，需要三大部分，只要實踐得到，實踐得好，不出個半月即見成效。其一係標誌性抗爭模式，依方面已經發展得好成熟。遊行、人鏈、連儂牆、eye4hk挑戰、集體道歉、商場唱歌，但要記住，係。無。實。際。威。脅！佢嘅作用係吸引國際眼球，增強士氣。士氣一上，可喺標誌性活動同日或一兩日後，進行「標誌性威脅模式」，即似之前集體提款、和你非塞爆機場，目的係要令威脅模式有宣傳效應，呼籲更多巿民去做，但依個模式好明顯缺乏例子，需要更多元化嘅集體行動。第三就係最關鍵嘅「日常威脅模式」，將要實行嘅抗爭融入生活。第三步最難，需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式，喺依方面增加多元化嘅抗爭方法，再慢慢過渡去第三種（我個人幾悲觀，覺得過渡唔到，所以香港會輸，但我唔想，先會寫依篇文，希望係星星之火）。 打仗模式需要更改，尤其係目前勇武疲憊，香港人再點講唔好慣唔好慣，但聽到開槍又自動會覺得係最低消費嘅時候，和理非需要大幅度蛻變，唔係運動一定失敗收場。相比走去捐錢，唔係話捐錢無用，不過我覺得如果和理非再進化，勇武手足比起收錢更加開心。

唔該廣傳，和理非唔進化，輸撚硬。

有未呀 好想快啲買

通常7仔幾點有最新一份蘋果?

樓下得7仔
想早d搶

我都等緊

一有巴打話到貨我就會換衫落樓

不如打個電話上蘋果問下

蘋果應該都唔知 佢印好比車手攞
同埋應該間間都唔同 佢都唔知

打左
佢都答唔倒

報紙質料黎？

精裝版

書黎?

好

嘩想立即仆落街買

5半落去會唔會賣晒

謝謝!

唔該

買左

咩質地?報紙定膠膠地

邊區 巴打

元朗

膠

7仔無咁快 去睇下報攤

我唔行都唔知原來上水有d報攤無開咁早

7仔幾點有

應該5點

或者你依加去睇下

間間唔同

5點落去

買幾多本好

觀塘L已入手

頭先落咗7仔睇過未有
柴灣區

邊道 bro?

7仔定報攤買?

翠屏報攤
啱啱見貨van落埋貨比ok

屯門已買

報攤 咁啱貨van送到

已入手 貨都唔算多

但應該都買到

幾大本？

邊區?

觀塘

個底仲係血債票償？

有冇慈雲山人買左?

屌你地咪撚搶9曬！

佢循例宣傳下姐 唔好太介意

Agger

屌你 終於買到

是否免費報size?乜質地?

已經有人專登起身買咗5本 黎書得41本咋 全粉紙好撚重

入面係咩黎

Size?

免費報size 膠質

銅鑼灣唔知幾點有

慈雲山都唔知

黃大仙有未

唔知青衣幾點有貨

未知

屌exchange撚好萄葡

觀塘ok 7仔都有了

同蘋果一樣

如老銅有通知聲

屌你班友真係好撚癲五點都未到就落街搶報紙
記得留返份比我

鳩沖緊去7仔

你正8、9點一定買唔到

有貨

將軍澳中心樓下間OK都有了

已經行左3間便利店先買到

痴線佬

邊區邊間

屯門美樂7仔

都幾大本

買到了

好想要唔喺香港

邊區

買咗 筲箕灣

好彩睇到個post，買左兩份，一份自己一份比朋友
間7仔得番4份。
原本個呀姐俾埋報紙我，但我醒起呢份野單獨賣，叫佢再check 清楚，最後發現係佢攪錯左。

快的落去買

Cls天都未光你地就搶哂

慈雲山人可以mon 定post

我起慈中三樓七仔為大家提供最新消息

我諗一間舖50本都未必有

屌 你早少少講我就唔洗落黎相認
Btw睇咗慈正OK未有

剛剛買咗，見到疊嘢應該連20本都冇，可能我嗰間7仔細d

我剩係mon 住慈中咋

落緊黎喇 未有？

大角嘴

未

荔枝角海麗邨有貨

血債票償dllm

有冇人知九龍灣有未

出精裝版咪之前買左果Ｄ今次又一齊搶
點解要搞到咁撚難買

呢個真係敗筆
唯有當睇唔到

巴打唔好太介意啦
放到尾先提架啦

好彩睇到post，宜家即刻落街買

德朗邨OK有貨 已買

依家落樓（凌晨5點）有得賣未 唔想又行成個鐘都無貨

旺角7仔一間得5本

啱啱買完 目測都有三十本嘅 唔知點解有咁多

咁早開門嘅你地嗰邊

應該啲7仔有架喇 無嘅話等多五分鐘

屯門JJ表示7仔有

感謝 依家落樓

多謝巴打

食住早餐等貨到你班仆街搞到我買唔到四喜月餅，唔想連本書仔都畀你吔搶晒

wts 37M小巴站報紙檔有～20份

慈中巴士站七仔未有

樓下間7仔得報紙，咩料

一間7仔唔超過20本要買就快手

我懷疑便利店被滅聲啲特刊全部擺曬喺入面唔起眼嘅位

到左報紙係唔係即係有
但唔見

雲疊間ok話冇呢回事屌你行撚左4間都冇

深夜5點行到我仆街都唔見

係樓下等到岩岩送到黎 好滾動

等到而家都仲未有

啱啱喺天盛街市報紙檔買咗兩本

北角入手兩本

屯門入手兩本

留意可能擺咗喺雜誌架最低嗰層

仲剩返多唔多？

掃左五本

唔會癲到咁快冇貨掛

佢地過唔到機, 可能電腦未更新barcode
所以收起左唔賣住, 問佢先比我買

兩本入手
目測一間舖有1x本咁上下

屌那星

比cash啦

西環jj表示已買
目測仲有10-20本

係咪癲成咁，朝早六點未夠你班友就買咗咁多本

屯門7仔 有貨啦

幫朋友買

鳩衝

四本+一份真蘋果支持肥老黎

終於搵到，有廿幾本，買左兩本

我都係過唔到機
放低左廿蚊畀個哥仔
佢話佢會搞掂

啱啱落去7仔ok都見唔到有好想要啊！！

其實我都係搵朋友買
唔喺香港

屌那星為左本野要等留下711開門冇得訓

我都係，姐姐話收20蚊先

咪瞓啊 瞓醒就冇咖啦

等我掃哂去等你地冇得買

首都居民已入手兩本
落到樓下見收銀姐姐執緊報紙
多口問句哩間有幾多本 佢話有6x本
仲話好值得留念

已經忍手唔掃哂佢
手足們快啲落街買

手足你有冇搵到一間有 啱啱行過呢間仲未有

cls落到樓下ok話賣晒

慈中巴士绐7仔到貨
剩26本

馬鞍山頌安間ok

行咗兩間都唔見有

會唔會太快

咩事呀
係咪個收銀自己keep起哂

銅鑼灣買了

0540天恆七仔
佢地收埋左冇放係報架
驚啲人以為送
見唔到有最好開聲問下

+1

唔知，不過circle k都會有

問咗一攤佢話未返

行多兩條街，終於買到
眼見都有幾十本

彩虹未有貨 咩料

屌 sink盤

買到了

雅濤居7仔仲有20份左右

已掃4 本

買撚到啦屌

手下留書啊各位巴打

俊宏軒ok 仲有好多

淘大恒生嗰度

仲有幾多本

將軍澳中心ok仲有咁多
把握機會啦

10幾本左右啦
頭先行咗兩間七仔同埋街市嗰間報攤都話未返

將軍澳尚德間ok話返咗32本 要買就快

啱啱係隆亨7仔買到
屌你走左個時見到送報紙車到有一答
喉撚住佢送到入去先再入番去買

行左15分鐘仲未翻

gogogo

有冇手兄買咗喇？

想確認有先落樓

紅土果邊行左成7間先有 cls

十份轉眼賣完

何文田jj未翻

有

屯門

唔爬文

再唔落樓就唔使確認都知賣晒啦

落到去啱啱好到

多謝各位 買到啦
長沙灣

啱啱行過 坑口仲有

對唔住即刻買份一打懲罰自己

*返

彩虹等極都未到

好呀

每間20本你一個人買5本

我行1-2間都係話未返 要等到6-7點先有

何文田岩岩翻左買左四本

馬鞍山居民咁早醒

啱啱教咗鬧鐘落去買！
手快有手慢冇呀！
好似唔係好多貨咋~

BOUGHT

6點正已買🤤

頭先4點半左右去睇
富安7仔ok職員話岩岩到貨已經比同一條友買晒
即刻揸去頌安ok 職員話幾分鐘前又比一條友買晒
之後係耀安買到
都唔知會唔會係同一條友係馬鞍山掃貨

買到了感謝

將軍澳尚德商場樓下間OK仲有20幾本！

發現全部本野條邊都chao到波浪
係咪淨係我樓下果間係咁

咁撚無品

唔好爭啊

0600 bought

唔係咁都有得炒下嘛

一次過買三本

岩岩買左

如果咁樣都要炒
我祝佢永遠賺埋都唔夠全家睇醫生

應該係正常 紙質問題
最緊要係入面啲相啊
我就j緊喇

香港人真係乜柒都炒

你咁樣唔岩的

算啦買幾多本都好 都係捐錢出去幫手， 啲人一買買咁多都係幫人買啫

其實未訓

我真係幫人買先買多左
講返聲sorry

已買

正呀

留名睇carousell $200/本

same no shame in that

樓上巴打話，
馬鞍山有兩間便利店，都係俾一條友掃晒喎
點睇

已經買咗
炒家正仆街

收藏用唔想有波浪邊
再買過

私了

咁大本都叫精裝

洪水橋好多

好多都有

已買三份

認真睇 頭尾果頁係直 即係似印刷問題

其實份份都有

六點三先送到 終於買到 好撚眼瞓

買咁多又唔係炒， 一個人又收藏唔到咁多， 真係有心買點會畀佢快過你呀， 佢咪又係要畀咁多錢， 算啦， 呢啲數量咁少嘅嘢唔係咁容易買到，係要花少少心機嘅

精裝唔係解細本

新港城三期樓下711 0600剛到貨～

成班人上次一入報紙都買唔到，今次得左啦。

樓下報紙檔啱啱開

[金融、會計界朋友入黎］參加 9.30 三罷及幫忙宣傳

好想要

應該中午前都斷曬

咪同我搶

啱啱經過ok唔見有

買咗

岩岩起身，賣哂未？

即刻去應該仲會有

買左五本，幫frd 買

點知你啲fd都買左

嘩，個撚個買幾本，換衫狗衝

忍咗手，淨係買五本

買，多謝消息

灣仔某間7仔仲有少量

屌，唔好同我爭呀你地班仆街

啱啱ok買到兩本

東涌逸東仲有大量

已經入手

報紙檔入手兩本

岩岩買，青衣城仲有

你哋唔好買哂呀等埋我

買左 堅持只買自己一份

太子有冇得買？

搶呀

不過膠質睇得唔係咁舒服

如果我有多我會原價轉讓比大家

而家狗衝

推

中環A出報紙檔有

九龍灣大量

鳳德商場ok有幾本

加印到個個都買到

仆街遲左睇post
早知返工前買

push

已入手

呢個係咪新加㗎？

已買 仲有好多

多謝巴打，真係睇post 先買到，上次俾人搶晒

Facebook吾夠活動文宣呀
係咪想冇人黎？
快啲同我係啲comment道貼文宣

已買，印左好多本

成本野靚晒

買左 但要再比10蚊星火 制衡番612果10蚊

樓下711已淨低少量

講得好

仆你個街諗住朝早慢慢落去買
你條撚樣擺上嚟個個見到曬

調景嶺冇哂

啊啊啊啊啊啊啊

可唔可以唔好寫血債票償

都會個邊4間都冇，9沖左先

頂宜家先睇到個post添希望搭完車仲有

買ed

屌 我樓下7仔得啲大公報 明報

都會OK有貨
收得勁埋

天西又無晒

坑口有

買到！

藍田仲有

筲箕灣買到喇

。

買咗3本樓下好多

仲有無最尾果頁

收左先去到 又冇了

比次機會

行多幾間先

去到又冇晒
推到再加印

好心你班on9咪買多過一本啦

廢時又收工去買先冇哂，已經叫樓下報紙檔留番份比我

買到多謝提醒

再印過點解又係血債票償

便利店冇晒，得報紙檔有

終於買到喇

買到

屌 走咗幾間7仔都冇 又遲到啦

報紙檔買，檔主話今朝最好賣
有人一次十本

樓吓買咗三本

九龍灣九展7-11 仲有4本

收咗係雜誌架對住個架嘅最低

仲有血債票償 不了

美居中心有大量，仲要9蚊

佢扣除成本之後好似會捐612

買！

係彩虹黨鐵ok買左
仲有少量

買多份先

樓下大量

筲箕灣地鐵站7仔仲買到 目測仲有10幾20本

買咗本了

買咗，但覺得真係太大本，
有啲難放入袋，
如果可以整成一般雜誌大細嘅話就完美喇

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

買左本啦

屌西營盤冇晒啦

買咗兩份
內容好高汁好靚
不過…除開成本剩餘收益捐比612…………

另外三份落街派街坊定擺連儂牆供公眾參閱？

另外兩份落街派街坊定擺連儂牆供公眾參閱？

上水輕鬆買到 應該開心定痛心

毒果，我心之所向

樓下ok仲有

毒黃蘋果居然敢出粉紙精裝版

我決定買一本逐張圖逐個字慢慢睇清楚來懲罰你

已課

是，買完返工唔想摺本書
之後叫老婆買多份返屋企keep

搵唔到

富善OK有一疊仔

屌
仲係唔改血債票償食屎啦

你地係早起定冇訓 好癲啊

Btw 上次睇蘋果fb post
佢講既野俾我感覺今次賣晒可能會加印架啵

做剪報,

OR 貼連儂牆

買到最後一本

樂富站ok淨幾本

買唔到呀！

推 搶

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

厚德邨ok仲有唔少貨！！！！！！！！

沙田黨鐵7仔仲有大量

買左2本

我已經買唔到啦！！！！！！！！

same

買多本放喺連儂牆

報紙檔買咗兩本

全程手拎
辛苦啲但係唔想摺佢

粉嶺名都已入手五本

行三間先有 一野買左4本

即買！

南區華富7仔，仲有廿幾本##m我都唔知開心定傷心好...

陣間去買

黃大仙地鐵站ok店仲有

入手三本

我想問下係咪夾蘋果日報入邊，我打開蘋果日報又唔見入邊有...又唔見佢另外有😭😭....唔通就賣曬....

認同，幫推

你地買咁多本
其他人唔洗買呀

多謝巴打 買到了！！！

樓下7仔買到，仲有好多本

買一本夠了
留俾其他手足

已入手 樓下得返一本

分開

唔好同我搶

個個買4、5本 無撚晒啦

我都係 唔想摺

買俾女朋友同屋企人

買唔到啦

收益扣除成本612, 連登仔係咪都會買？

荃灣沙咀道馬會報攤有，目測10本

Pish
利申：已搶購一本

搶啊，$10本抵屌

好過上次，已入手

個個都買咁多話收藏
想要嘅人連睇都冇得睇

得翻兩本，我同後面一人一本買埋無哂

廢老大廈既報紙檔老闆娘係深黃
佢仲極霸氣咁講 “呢本野冇得回紙咪冇得回囉，我地自己買曬佢！”

掃7本

買到一本

dllm 肥老黎印咁撚少點夠比800萬人

頂你唔怪得行咁多間先有

屌 旺角火車站幾兩間都賣哂

買唔到ar屌

8點幾都賣撚哂 屌

買多左兩本，如果有巴絲想要可原價出讓

kt mtr ok仲有

見此post即落街

已搶

上水銅鑼灣無

根本仆街黎 屌佢老母

Sor我住果頭 但係香港仔買

剛中環報攤買到

買左～

掃左4本留翻啲俾人

今朝六點喺機場買咗

公司附近已經冇大佬可唔可以唔好咁痴線

買咗本

銀座OK仲有！！

搭車經過田灣OK，見到幾個街坊一人手執一本好感動

教院都係冇自由之夏

機場T2 7-11已經冇晒

拎住行入學校畀個校長叫我放入書包

Push

你班仆街咪撚再一個人買4、5本啦 其他人根本買唔撚到

再加印啦，行撚晒個中環都無啦

成功買左本

屋企樓下已經賣曬

一國兩制 港人治港 高度自治 真雙普選

入手左本

本身想掃十本
用錢教訓肥佬黎
但又唔想買哂

愉景灣7仔仲有最後一本

賣哂 邊到仲有得賣

對上一次全程手拎嘅係100毛雨革個期
無論如何都想買嚟珍藏

上水邊度有得買

柯士甸站711賣晒

行兩間 得番3本 掃晒

北角7仔仲有

樓下間ok 最後3份俾我掃左

買到喇
好感動

個個都掃幾本
好彩一早就去買

我以為自己已經早，8am都冇曬

如果係捐星火就Perfect啦
Btw灣仔黨鐵出口旁間Ok仲有幾本

8點幾行咗幾間都冇哂

樓下兩間都賣哂你班暴徒

青衣狗鐵站二樓OK重有幾本

830旺角黨鐵站ok 買埋最後一本
有個絲打問我可唔可以讓俾佢 我話不了

係circle k買左
買果陣已經見到得返幾本

剛剛在九龍城買仲有很多, 我淨係買咗三本，留返D比街坊

宜家係咪得翻深藍地區先仲有

買左兩本
好好keep住佢 留俾下一代

賣曬

東涌mtr ok 仲有十幾本

經過OK都賣晒
唔好咁痴線啦
利申：有買之前蘋果隨書附送嗰本

而加去緊番工 想買多本keep起去

遠離地鐵站 應該會仲有啲

灣仔有無?

我五點半

啱啱7仔仲有幾本

坑口報紙檔目測重有2x份
大家快d買曬佢!!

Ok you win

上咗車先見到呢個post, 希望科學園未賣晒

屌, 返到公司先知呢個POST原來今日翻出

12點放LUNCH 實無啦/.\

問

樓下OK買到最後一本！

maybe you are late

分開㗎

屋企人買錯左普通蘋果日報

搵唔撚到呀屌

已搶購兩份

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

你班友仔洗唔洗又咁快清哂呀

屌你班暴徒有無咁痴線
搵左好撚多間都無

賣撚哂喇屌

Wow

買到喇

記得問員工
啱先間ok 無位放，
要問先知
放左職員櫃底

老母: 發國難財呀？要俾錢唔買啦！

你老味，行左兩間都賣哂

又話會改善句血債票償 又係度

你班友仔
又買到人破產啦！

掃幾本果啲係咪痴撚線

唔好再用暴徒呢個term自嘲

我想！

用法式麵包扑佢啦

Sorry

行咗三間都無
一行埋去睇報紙位
個店員已經笑笑口話賣哂

我見到間OK淨返7本 買左5本
之後冇手攞五包紙巾

一本自用
一本收藏
一本佈敎

係咁㗎啦

西灣河太安樓報紙檔仲有好多
附近巴絲可買

屌我岩岩行落去都係

唔講仲以為又去7仔搶緊lihkg開戶卡

點搞呀都係冇哂

罰佢,買撚哂佢,要佢再印過

OK最後一本俾我搶到

me2

求其買左三本

尖沙咀全部都冇

未見有

大佬洗唔洗掃幾本呀
留番本俾我都好

買左3本

樓下已經無曬

Same here

睇到眼濕濕

啱先落報紙檔買咗五份 如果真係想要買唔到嘅你比個方法我 我送比你啦

已買！ thanks

掃左十幾本

買唔到

你係科學園？ 賣晒啦 ?

又賣哂

以香港人嘅痴撚線程度
應該要印五百萬份先會仲有剩俾你買

岩岩行過元朗 報紙好多 7仔好就一係冇一係得一本

個句血債票償remove左未

戇鳩 印咁少點買呀

收皮啦

行左三間都賣撚哂 屌

你班人個個買4、5本 搞到其他想買既人買都買唔撚到

仲要好撚自豪咁係度吹自己掃左幾多本 屌你老母啦

灣仔地鐵站冇

返工先見到post 今次仆街啦

已入手，睇番百日過程個心好滾動啊

好彩買到

今次d質地好左
買左2本

唔好掃咁多啦 留反d 比手足啦 屌曬你地

係葵芳買左, 半小時前仲有兩本

留一本都得掛

狗衝

邊度仲有

買唔到呀

再買啦 應該仲有貨

隨時下次出一年抗爭歷程

地鐵站就唔使諗啦
呢個鐘數任何一個地鐵站都冇可能有

沙田站仲有好多

唔好去7仔/ ok
報紙檔先有機會

七點黃埔七仔都唔見有

你班仆街掃咁撚多本托撚咩 搞到其他人買唔撚到

我7 點係西鐵站買，都係得幾本
懷疑每間都唔係分到好多貨

有無巴打知道九龍灣邊度有？淘大搵唔到

要開口問丫麻
btw支持左買左份普通蘋果

太空對出ok可能有

我都買錯左

有冇人可以讓一本出黎 打工仔已經翻左工

試試報紙檔
好撚大疊

派比人

入境事務大樓間七仔都冇,,點呀你哋想點我畀你哋賣曬喇

逸東邨既居民！
買啦，買啦，做乜唔買呀！
大力買！

上環仲有10＋

朗豪坊報紙檔有成棟！

我頭先經過冇嘅

邊間？

有啲報紙檔會遮住收埋 問先有

我都買錯

剛剛喺沙田ok買到!!!仲有幾份

到手

我直接問7-11 個職員

我屌晒你地班香港人平時講到自己呢三個月幾有人性光輝，又咩品行追上日本仔，買本書都一個人買十幾本，你話無人拎去炒都無撚人信
跟本就同支那人無撚分別
祝發國難社運財，自私撚儲撚同黑警一樣下場加死全家

係一黎就問係咪要特刊

沙田站 連城下面個7-11 有

我都係
之後再買返本特刊
當支持蘋果

聯和墟7仔仲有大量

上次阿叔係大陸返香港, 夜晚過關係黨鐵站7仔有大量生果報冇人買(邊會有人帶生果報返大陸咁on9?), 咁我就順手買返份留念

各位如果係市區真係搵唔到, 又咁啱會係上水粉嶺出沒, 可搭黨鐵去落馬洲, 係付費區有7仔, 唔駛出閘, 咁買完就返上水.

粉嶺大量

係咪擺喺唔同位置我見擺蘋果嗰度冇..?

聯和墟小巴站隔離7仔仲有大量

好撚自私

西營盤黨鐵站7仔仲有

報紙檔有好多

買唔到仲買錯咗蘋果日報

啱啱見唔到 屌 又要出門

放假特登一早落OK 得返10份左右
食完早餐冇哂

中環戲院里有好多

樓下報紙檔輕鬆買

見到D人掃成6,7本
然後上黎問有冇人要 原價放
點解一開始唔留返D貨俾同區街坊買?

其實買幾本果班手足，當你keep一本收藏一本自己睇
剩番果d派俾朋友都好

好呀TG傾
bonniewoofwoof

行左四間都冇 屌

當貨俾蘋果啦
肥佬黎依家蝕住嚟做

上環有好多

OkTG傾
bonniewoofwoof

買兩本擺一本連儂牆大家睇

我樓下仲有好多

站內7-11？

屌
放工一定買唔到啦

筲箕灣地鐵站a3出口出面個報紙檔仲有10幾份

鰂魚涌新威園出面報紙檔仲有約廿本

小學雞型囉威囉，有人求佢仲開心，呢d人仲仆街過尋晚條777

科學園賣晒 屌

我手持17本

之前已經買左兩份
留返比有雖要既人

屌你
咪撚炒呀

西營盤地鐵站7-11仲有

咁快 好彩係711買左了

唔準推呀!!!

留返本畀我

買咁多托撚咩屌你老母

咁痴線

灣仔仲有冇

已入手
一,支持運動
二,支持EVA

買唔到阿
買左份報紙撐下蘋果

行咗四間7仔一間ok，全部賣晒
最尾去報紙檔買到，好似仲有唔少
返工已遲到

大角咀馬會出面報紙檔仲有廿份

紙質靚左唔係唔買啊？

poly 7仔好陰濕 唔擺出嚟賣
要開到聲問先買到

係買唔撚到

報告：0830灣仔全線7仔已賣哂

上次買唔撚到行到腳都跛都冇 今次仲唔俾我買到

旺角登打士街ok仲有幾本

九龍灣 邊到仲有

所以好多貨

屌你哋咁撚快，我咗五六間都喇

行左3間尖東都冇

買咗2本

太空對面ok 我買完貨架剩返兩份
但成粒鐘之前

雜誌位？

已經買唔到

灣仔邊度仲有

美孚仲有

冇啦，行過幾間7仔都冇

上環仲有丫！！！

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

報攤

北角英皇道新光戲院對面報攤仲有20份左右

大埔廣福里ok 2 本get

旺角街邊報紙檔仲有貨

on9

屌你老母，攬撚住過世啦仆街

真？

行左五間都冇！

行左幾間都無，係牛頭角再搵

頭先行過買到
中環街市附近既報紙檔有 半個鐘前

真！不過附近d ok 7仔無晒

威

你地留份比我呀

邊到呀屌你

朋友多

元朗買到

係咪富臨嗰頭？

已買

但係咪有電子版？

炮台山黨鐵站對面報檔仲有少量

食屎啦

你班暴徒，我買唔到丫

冇啊灣仔搵唔到

冇曬喇😭

旺角邊到重有

油麻地ok仲有，買完出面有三隻狗，見到我拎住黑鳩我臉

馬鞍山有好多

又買唔撚到呀
屌你蘋果 印咁撚少

唔見有

朗豪坊附近報紙檔好多

觀塘返工沿路7仔ok都冇晒

上環邊到有

行左三間先買到

九龍灣我最尾係淘大間爭鮮出面報紙檔買左 十五分鐘前都仲有好多

威靈頓街報紙檔 104巴士站果度

元朗仲有無?

係銅鑼灣書店下間報紙檔買到，目測仲有3-4本

晨咁早七點去咗買

屌啦星 買過個d 咪撚再買啦 ,買唔到呀

係呀

屌 買唔到again
到底你班仆街一人買咗幾多份？

我6份

石門排我前面個男仔買咗最後一份

支聯辦附近7仔大把

中環皇后像報攤有!

屌你地， 行左去半山都買唔到

逸東7仔。
另外 喺大少爺餐廳對出既報紙檔 問下都可能有。

岩岩係ok買左佢地收埋左要問佢先拿出來唔知其他係唔係都係咁～

連場

屌你咩 一個人買六份

屌你 交收ok?

上環華懋廣場二期嗰邊間報紙檔 我今朝8點幾見仲有成起碼廿幾份

科學園賣晒
結果我由科學園行去逸瓏灣二期間7仔
買到最後一份 yooooo!

0830 喺馬會對面ok 買到
仲有成疊

買唔撚到

返完通宵 收工想買已經賣哂
你班人係唔係痴線架

我買比親戚朋友

同報紙係分開賣架！兩份野黎

莊士敦道近唐記嗰間小報檔 見阿姐收埋咗幾份
可以試吓問

利申 灣仔ok 成功買到

有心收埋定咩

買咁多

今次又買唔到

搵咗好多間都冇

我都係！ 揾左好耐，最後問佢先拎出黎

柴灣漁灣村報紙檔大量
樂軒臺7仔都有

屌 而家手拎住6份好怕被人打

鰂魚涌恆生對出報紙檔有少量

集成對面報紙檔仲有

d報紙檔仲有好多 去報紙檔買

我特登拎住四圍行

荃灣西無

我買嗰陣仲有㗎

金鐘邊度有

屌，油尖旺邊度仲有

太古附近邊到有

同問

我驚轉個頭有人成疊買晒佢

葵芳都無晒

何文田愛文邨間報紙檔仲有！

初版最好炒o架清

正呀 啱哂收藏

屌你 買唔到呀

痴線 長沙灣都冇

柴灣有！

行咁遠。果度沙漠都只剩一份

屌 灣仔仲有冇呀

真 從來都唔係睇quality

所有便利店冇晒 報紙檔有 已入手

大埔冇

屌 又斷哂市

50蚊一份有冇人要

中環萬宜大廈仲有幾本 唔該淨係買一本好喇

邊個發國難財死全家

炮台山仲有無？

係！

屌 買唔到呀 九龍塘行左兩間賣哂

金鐘搵唔到呀

大埔墟站 連儂隧道右邊出口行一百米左手面間OK有兩本

十分鐘前

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有冇人經到會展,, 仲有冇?

相信報檔會份量多D，始終都係小生意，唔想比咁多集團賣

推

係手足就原價放同區人

中環報紙檔大把，一叠叠無乜人買

你班暴徒又想買哂人地d貨
強烈譴責

斷哂市，放工後唔做諗啦
食炒價要本ok?

由賣晒

灣仔W Square檔報紙檔仲有好多

你睇下黨鐵站對面報檔有無，我之前入手兩本

屌買唔到呀又

W Square隔離仲有

寶琳OK買到
放喺雜誌果邊唔係報紙架

觀塘有冇邊度有架

報紙檔大把，咪撚幫襯7仔啦

無哂啦，

所賺取利潤扣除死本將捐贈612人道基金以支持之後民陣既音響開支

聽聞肥佬今次印左二十萬本

聯和墟海量

唔係7仔

又冇,我準備行過去😭

九龍灣有冇

四圍都唔見有

風雲丸隔離報紙檔喎

工業區近Megabox 無哂

岩呀，7仔冇既

唔講內容，紙質有驚喜

9點係megabox樓下間7仔都冇晒

堅尼地城附近7仔仲有10本到

灣仔報紙檔買到

中環仲有無，行左7間都賣曬

我手上仲有四本 如果你真係好想要又買唔到嘅 你留低tg比我我送比你啦

边度

上次果2本...而家唔知點
今次d紙質正好多

diu..心急得滯，用咗殘體字 sor

太古1063對面報紙檔
仲有少量

I cant buy

果頭打爆機去訂
訂完就叫我出去搶
點解唔訂嘅照俾貨
街貨照出，你估個個得閒搶？

想要

上次一時大意，畀班暴徒買晒，今朝一早落街，終於買到嘞。

點解我睇711 係星期5普通報紙？

都係買唔撚到

佐敦報紙檔仲有

其實我覺得好多便利店收埋無擺出嚟
鼓勵大家多口問一句

頭先starbucks前報攤仲有3本

搵左好多間先最後係愛丁堡廣場隧道口報紙檔買到
趕住時間返工，幫唔到個記者做訪問

另外發售，唔關報紙事

利：已買

報紙檔好多，上商銀行大廈出面間報紙檔有一大叠

黃大仙報攤有好多
幫襯下小店俾d公公婆婆賺下

［member]三本已入手[/member]

東涌富東7仔仲有小量

10蚊咁貴，肉都赤埋，有無師兄可以送本比我

觀塘有無！

麗晶

屌晒你地呀，行左5間都冇呀

萬宜大廈對面報紙檔

好彩一早買左

頂 9點半就賣曬

鰂魚涌係咪無哂

賣哂

鰂魚涌太古附近邊到仲有 求更新 10分鐘內會到附近

食完早餐沖落去買！

仲血債票償

咩位置

我只買到1份咋~~~ 想要多份送比日本朋友仔. 10月來港.............
有無人有多1份可以讓比我?

市中心街市附近報紙檔

樓下報紙檔有一棟

都係買唔到 你班死暴徒

岩岩經過
油麻地 西貢街
油麻地 北海街街頭
彌敦道 恆生銀行

買左兩本
仲有 但為數不多

走多幾度買
不過都要快,我估中午前都無晒

其他地方仲有好多

巴士總站

痴撚你地個線 上次買左既留番本黎好喎

1063 對面15分鐘前有

巴打
我返左工幫不到你呀
我今次真係愛莫能助

想要一本

都係「蘋果」嚟啫

1063 對面

賣曬了

屌你 應該set一人限買一本 我買唔到呀

上次買咗留本嚟好wo
行咗5間都無

你班暴徒收手啦
報攤比你地搞亂晒啦

留返份比我

土瓜灣街市 老夫子報紙檔仲有貨

入袋包起佢先 要留比個孫睇

屌 行左幾間都話8點幾就賣哂

九龍塘邊到仲有

報紙檔

樂富仲有無

我番緊工..............................出唔到去搵................番工前已經在公司所有7仔, OK, 報檔搵了...........

即係邊到呀..................

屌，又無晒，我都係想要一本啫

留tg

我想問下金鐘有無

橫頭磡邨仲有

呢個post入面都有講 大圍 黃大仙 上環 灣仔etc

冷氣軍師買黎J 用

港島區重有冇
北角行左好多間都話賣晒

地鐵站 7仔有無架

裕民坊鐵絲網位間報檔仲有

邊度

屌 四喜我都買唔到，利申三年fans

蘋果我屌你老母啦
星期一就打爆線嚟訂之後原來仲要自己搶
屌你老母

近長沙灣間m記隔離報紙檔仲有好多

唔好又再血債票償，償你老母

報紙檔seven 同ok岩岩都行撚哂

同事話美孚仲有好多

邊到？

紅磡黃埔一帶仲有冇

根本買唔撚到

炮台山行毻幾間都冇 個報紙檔仲話啲人10本10本咁賣留番啲俾人唔得嘅

9點半仲買到，我係未做咗好多好事

中上環行左成10間都冇呀

黃埔站，庇利街7仔賣哂

位置？

行到過去賣曬

大坑東彩龍間報檔有

邊間ok
諗住sellhk如果有都殺點知一本都無

屌啊 黨鐵九龍塘7仔都無：（

叻喇叻喇

又賣撚晒，屌

朝早6，7點就有，而家唔洗旨意

黨鐵站一定冇㗎喇

屯門邊度有？

荃灣重有

屌 叫蘋果印多次啦

我要返工
我係北角呢邊都無啊屌 你地班人係咪傻架

天后留仙街OK有 目測至少4,5份

收工幫你再睇下有冇 留tg

見到好多巴打絲打一齊搵一齊失落
有無人可以讓一本比我啊

邊個仆街買晒佐敦地鐵站D出口個啲

麗晶9:20仲有10本左右

我都係中環搵緊 撞到西裝友 佢都搵緊 🥺

荔枝角仲有冇?

我都係中上環睇左幾間都冇

Ya,搵到一份

我今日係7仔買佢zip左佢落蘋果日報入面 都係10蚊份

知唔知荃灣有冇？

岩岩？

CLS，調景嶺冇L哂

印足一個月啦,到時應該真係任買
而家個個買一份睇,一份收藏,幫朋友又買份
香港200萬人買都要印600萬份先夠數

大角咀賣哂了

集成出面

我第一樣都係諗到福音戰士

講真本，自由之夏毒咗少少

返緊工阿 唉 又買唔到

何文田仲有冇

5分鐘前買到

有無人買多咗可以讓俾我灣仔搵唔到

收工有先奇吧

蝕左比你

需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式

咁點做先得㗎?
依家連罷工罷課都唔敢嘅人
三罷唔係只係得覺醒心態就夠

係背後嘅後果點處理
所以人地先考慮有工會,
有罷工, 罷課支援網絡同基金
先有得諗去罷....

另外 罷八達通
係咪200萬人剪卡真係叫易先?
巴士半價回程優惠, 轉車站轉乘優惠
一個月慳好多㗎喎
咁大引誘 可以全民罷到?
咁有咩方法先至鼓勵到人抵抗呢啲引誘先???

係咪我唔用八達通, 有人倒貼返半價、轉乘優惠先?

定其實八達通根本就罷唔到?
係咪捨難取易, 搵啲大家罷容易罷到嘅嘢?
我唔罷八達通唔等於我唔係一個「稱職」嘅和理非囉

唔知仲有幾多

岩啊 一份收藏 一份用黎j 仲可以送埋比外國朋友

灣仔一間都搵唔到....

天水圍

有D都係文宣來既,整個人喜好啦

你比個唔常用唔會透露到真身嘅tg我 睇下邊區方便你啦

成個荃灣都無....強烈譴責暴徒買晒啲特刊

今朝9點九龍灣賣撚曬
上次唔係香港
灰撚左

蘋果印多次啦屌你
根本買唔到

7仔唔會買到架啦

太子水渠道公園隔離個報攤有成疊，已到手

Lf我有買多一份 你搵唔到可以原價放俾你

有無人知道沙田邊到 仲有得賣？

一樣做法啦

牛頭角兩間seven已經賣哂

頭先去OK搵
呀姐好主動問我要咩
原來佢地收埋左

荔枝角jj表示岩先9:30各大ok 7仔無哂

阿姐應該限一人一份

觀塘行一行 其實仲有好多

正 買左10本

好大機會再印，留意公佈

屌無哂

我搵唔到

8點半係綠楊坊間ok仲有
巴打要唔要試下去睇下

工業中心個邊有無

都岩既
留俾其他人

屯門有人可以放一本比我

土瓜灣都賣撚哂

而家落街懲罰佢

我好想要 有冇天水圍巴絲有多幾份

今朝8:30左右喺浙江街7仔有

再加印
買唔到

觀塘邊度有?行咗三間啦

頭先天澤報紙檔仲有 半個鐘前

On撚9 仲要咁撚自豪

喺炮台山跑撚咗成條街都冇
頹撚咗

你班仆街買咁多做乜
我買唔到

台灣面隔離間ok有，係地鐵站行去書局個邊，仲有十幾份

唔該巴打 我搵朋友幫我買咗 留番俾其他巴打啦

北角有無...

返左學 係何文田如果人仲係天水圍 可唔可以幫小妹買幾份

仲有冇

裕民坊鐵絲網位個報紙檔有（半個中前）

唔撚係掛

堅尼地城街市報紙檔有 買左十份

我都係幫人買姐 鬼叫佢錦多貨

屌
我買唔到

仲有三份

屌你老母，留返俾人啦

行左中環 10 幾個報紙檔都無曬

炒到入iphone

成個尖沙咀都無

葵芳仲有無

如仲有會幫手買
見到有一棟係報紙檔

可唔可以留2份比我 想寄本比係台灣嘅阿妹

試吓去A出口爭鮮隔離間報紙檔

就係你呢種人攪到大家買唔到

屯門景峰OK已入手

唔太多

唔該哂，會去睇睇，我公司離地鐵站幾遠下，食飯去望望

美景街一線軒隔離報紙檔起馬仲有十本
岩岩買完

無啦 我買咗最後兩份

BUY左
但1124血債票償係想點?

仆街，我都買唔到
7仔都無
對面街個間都無阿屌

唔該曬

屌粉嶺上水邊度仲有

哇屌
落去買先

希望仲有

行咗四間都無

如果仲有 希望可以比我

唔洗搵7仔，一定冇

炒你老母

上次出比人屌完 認左衰仔

九龍灣仲有冇呀???

再印！再印！再印！

裕民坊報檔有大量

北角健康東街細報紙檔，老細話入咗40幾份，而家係搵d細街橫巷小報紙檔

佢都唔改既
btw你個名

入手

屯門大興村ok大量

老闆娘話仲有架喔 幾十份係度！

我都要幫人買架！全部朋友落晒訂！

特登走堂行落西環啲報攤買
買嗰陣仲有少量剩

今次都買唔到!

油麻地行到佐敦先買到

屌一陣睇有冇先

我都要幫人買架！全部朋友落晒訂 我自己都係一份 我要唔要寫到明呀？！

一個人買幾本上嚟派既，點解當初唔淨買一本？
呢類人我祝你全家同黑警一樣仆街收尾

筲箕灣道398-404出面報紙檔仲有

邊個位有？

牛頭角完全無

行左四間都無。。。不想活了

大角咀邊度仲有

等再賣

灣仔，老銅，邊間7仔/ok 有
行咗幾間都無

冇呀，我搵哂全大角咀7仔都冇

買唔到呀DLLM

ok都冇

太古邊到有

土瓜灣浙江街報灘仲有！岩岩買左

而家去睇睇先 你班暴徒買哂綠楊嗰啲

希望11點30 個時仲有

果然係癈老村，快啲搵人懲罰蘋果啦

八點半已經買唔到

慈雲山毓華街士多仲有大量要買就快手

依家即刻去！

我想要

樂民新村711仲有少量

屌九龍灣邊到有

位置呀thx

九龍灣咁黃都好難有

屯門富泰ok直頭冇入貨

你班暴徒 調景嶺邊到有

旺角8點半已經冇曬買唔到了

荃灣台灣麵嗰檔報紙檔仲有！

去報紙擋會大機會有多d,屯門啟豐仲有！！！

請荔枝角手捉留一本俾我

本野仲有冇血債票償?

我仲有一本可以原價出讓是咪綠楊街坊

仲諗住返去買

我想買本俾老豆君母睇

好過份

今次搶唔到係咪冇機會再有

蘋果同我入黎！！

1033 九龍灣仲有邊度有？我由彩雲，彩盈，淘大，德福，工廠區都冇

記得係1樓果間，地下間ok無晒

8點MEGABOX 7仔得5,6份好少貨

上海街馬會隔離

9點去 唔見個架有 得報紙

荔枝角仲有冇

邊間報紙檔……

即係一早印好咗肥佬黎你真係好古惑

仲諗住去彩雲搵

想買晒佢[img]

上水報紙檔姐姐話已經賣左四批
叫緊老細班多啲返黎留左名叫佢幫我hold一本

屌撚晒你地老母，買唔到啊

印多少少唔得嘅屌你老母蘋果

蒲崗村道ok都仲有十幾份

我都想講，你可唔可以比人訂

邊到

你哋班暴徒 我遲咗少少起身啫 全中環報紙擋7仔OK無晒 #%x

太古城行咗3間7仔都賣哂

荃灣街坊仲有無多可以幫手留一份

好人一世平安

一分都買唔到 , 頂比你哋班暴徒買q 晒

cant find one

8:45旺角好景商場個報攤都仲有幾多
大概有30份到

九龍灣邊到仲有

屌
買唔到呀
邊道有呀

成個灣仔都搵唔到

可唔可以幫手買一份
轉頭交收

屌啱啱係對面等緊車都專登跑過去 不過已經賣曬 仲要走左班車

安寧花園見到仲有幾份

我都想要

唔撚柒買

次次都係咁

一次過買10本 咁人哋唔使睇啦

你睇撚曬佢啦

dllm

恆安街市仲有一疊

我買到啦唔該巴打!!!!
我私底下搵左公司訂報紙個呀叔佢留起左5本比我
香港人有愛

幫我買得唔得

仲有冇住愉翠

放棄

可唔可以交收

可唔可以幫手留一份

買唔到呀，觀塘邊度仲有呀

買咁Q多本托咩
啲人好Q自私

九龍灣邊到有啊

downtown冇晒是常識吧！

有冇報紙檔買唔晒
快d黎報料啦

屯門碼頭啟豐商場報紙擋

買咗了

好彩今朝出門口前碌咗陣fb
落到報紙檔成功達陣

清貨，買不到……

見到巴打你岩岩 黑衫

十分鐘前仲有

慈雲山嗚鳳街個間便利站有好多，啱啱買左份

我不是黑杉，您認錯人了……

幅相係forward返嚟
對唔住幫你唔倒

而家揸車過去

嘉福邊度

可唔可以幫手買一份

冇貨，勿去剛剛去……

請問中環仲有無？

終於買到 多謝巴打

無哂喇

荔枝角大南西街聖安娜嗰間應該有

屯門西北朋友，良景街市報紙檔有，目測30份左右

係，見post share比班fd/同事
順便提提邊到有貨啦，個撚個都話幫手買
即屌，個撚個伸手黨唔願意自己去搵
btw見真係有人掃十幾本助長伸手黨

可以啊 但絲打你要幾多本?
你留tg比我丫

中旅社隔離個間ok同佢附近既報檔都重有

行左四間咋喎 我起碼行左兩條街

去報紙檔啦 橫街嗰啲
7仔 ok我去左5 6間都冇呀

,, 係嘅話,, 我而家行過去😭😭😭

搵報檔

1
@Imdone0982

啟豐邊個位有

我私底下叫公司個司機出去兜下有冇, 佢話問左好多間都冇, 街邊檔都冇😭😭

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

會唔會晏晝再返一輪貨...😭😭

秀茂坪街市仲有幾十份！

返工經過報紙檔嗰陣見到有10本左右，點知返到公司打卡再出去食早餐前後不過5分鐘到，就賣到剩最後一本

我離開左黃大仙區
sor 巴打

想問聲黃大仙仲有冇

我行左10間唔止都買唔到呀

10本兩三個人就掃晒啦

好彩重有一本

我都想要呀

不了，血債票嘗

吊又賣哂 我果區咁黃架咩

黃大仙竹園報紙檔仲有

屌 成中環都無晒

又買唔到

有無巴絲幫手買份

手上有兩本 樓下報紙檔仲有好多 有人要幫買？

要呀

咩地區

已經買左報紙嘅人可唔可以唔好同我地搶

沙田禾輋街市報紙檔有大把

求幫手

已入手各位巴絲去報紙檔搵喇

搵我

我朋友話跑馬地報紙檔仲有。。。。。。
佢幫我買多１份。。。。

要！！

要！

問左間報攤話下星期五再翻

真!?

有呀

無啦

買唔到啊

慈雲出毓華街垃圾站對面士多仲有好多，目測應該仲有20 本以上，岩岩買左3本

邊區？

你唔要賣俾我呀！我鍾意佢用報紙紙黎印

賣晒

九展無啦屌

佢仲叫我留電話
心諗報攤都有呢啲服務

屯門邊度仲有

屋企附近間報紙檔
十一點幾重有十幾廿份

又加印？

北角 炮台山 天后 買唔到既人可以搵我，有少量。

電單車仔速遞報章
原價

光復香港 時代革命

真?
下星期再買,可能又有UPDATE
因為過完個國慶

你又岩喎

屯碼啟豐

要搵啲隱世報紙檔
7仔 OK嗰啲唔使諗
買左十本
如果身邊朋友無人要我再放上嚟送比有愛嘅巴絲

買唔到嘅可以搵我 有小量係到

個個都10本10本買

屯碼好遠，去到都無
唔該巴打

Ching邊區？

沙田

咩區？

葵青

好遠 留返比個區巴絲啦

點解我樓下乜都冇

如果下星期再加印, 噉唔使買住?

樓下街市檔大把...有冇絲打要

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

老母買咗兩本

同fd share睇都得啦 留返d比我地啊

去報紙檔搵 7仔ok 100%無哂

旺角w plaza落隧道過對面報紙檔仲有少量

觀塘成條開源道所有便利店報紙檔都冇哂

邊區區

國慶又要搶過

ching可唔可以幫我買份??

Ching係咪葵青區 小弟都係 岩岩搵咗十幾間ok七仔都無

可以留兩本？

即時 新蒲崗欣景安老院樓下仲有少量

啱啱響大埔仲買到

Tg

Circle k仲有

邊間

ll字頭個位巴打 唔知點解覆唔到你tg

東區

最後嗰版仲有冇血債票償

堅尼地城仲有啊

仲要玩幾年先完到
有排儲

太和個邊搵唔到

想問呢本同上次果本有咩唔同？

即時
油塘東城酒家樓下報紙檔仲有幾本
Btw有報紙檔姐姐話有個男仔掃咗20本 邊位巴打咁癲

尖沙咀仲有無

今朝9點半 返工時 望左幾間 都無

毒果
就咁整句光復香港時代革命仲好

柴灣呢

屌晒你地老母

高威閣

大埔廣褔里個間明記

派街坊都抵
呢份野真係當REVIEW抗爭都好

有冇人知將軍澳仲有冇行咗好多間都冇

啱啱過去買多左一本

又搶唔到

Ok 去緊

港島中有冇

太古有無

我會等到重光之日再買

我又買吾到了
成個荃灣冇曬

有冇沙田/鑽石山手足要 我有多3份派

Dllm 7點去買已經無晒啦

有 暴大同學想要😭

重有血債票償就不了

睇唔到po
1100已經無哂😢😢

有呀
TG:bonniewoofwoof

我依家搭車入第一城站 你要俾你

有冇人話我聽其實呢句有咩問題

港島邊度有吖

北角無

巴打幫手睇下有冇多

有無荔枝角手足有多本比到我

Telegram 講？
唔該晒😭😭

有冇人知屯門邊到有

希望個日會出本相集記錄成件事
雨傘個次有攝影師出左本相冊做記錄,我都買左本

本書咩名

請問血同票係咪等價交換？幾多滴血換一張票？係你啲血？定係手足啲血？定係已經唔喺度既烈士啲血？你對唔對到一個為呢場運動流過血既手足講「唔緊要，我哋血債票償」？？

有少少同理心都知呢四個字好撚有問題 非常之冷血 嘔心

有冇人知九龍灣邊到仲有得買?

北角健威有

一收到風已經即刻落樓睇，11：30已經賣哂

我諗有好多暴徒衝咗去買

師兄仲有冇 我喺第一城附近

幾時嘅事 啱啱?

行左長沙灣4間便利店都無，好彩係一檔報紙檔見到成疊，即買

我依家先搭車入去第一城 要等

幫返一本thx
感謝

有冇將軍澳區人留一本比我

尖沙咀有無巴打知邊度有？食晏狗衝去

傻啦，上次嗰份既其中一個價值係因為係報紙黎。

有啲要問佢
放咗喺收銀地下

元洲商場出面個間，成疊擺係接椅上面

有無最新港島邊度有 我要依家仲有 我想食飯去買

喺炮台山見唔到有喎，賣晒啦？

今朝早7點幾係鴻圖道7仔 話有後生仔一野全部買晒 *(&%@£@)^$@! x+y

係 仲有5-6份

屌元朗賣哂

行左大半個鐘，終於係雷生春近塘尾道既巷仔檔仔找到仲要平一蚊
目測仲有十本左右，太子大角咀巴絲可以去睇睇

想收藏嘅算吧啦
我屋企有份64廿周年嘅蘋果
咪又係擺係床下底擺左十年冇理過

我去到已經冇

金鐘間間都冇

知唔知港島邊到仲有得買？
自己有張文宣登左係報
其實好開心
想買黎留念

買唔到😭😭😭

自膠
[member］唔緊要啊 可以慢慢

唔該師兄
[/member]

有冇大埔人可以留一本俾我

今日喺屯門見到兩個女人拖住兩疊
行咗好多間都冇

唔覺得句野有咩問題 同埋有時啲野真係唔洗講到出面

我今朝係太和搵個陣，見有人揸住份返屋企，怕醜無問佢係邊買

暴徒

天水圍邊到有

可唔可以幫買

北角健威

石峽尾街市報紙檔有，仲有三十份到

屌你啦，血債票償呢啲人話嚟㗎咩

buy me

7仔？

我走左啦，sorry

頭先去錯報紙檔
明記最後一份俾左我

買唔到囉

仲諗住落街食飯順便買

你都痴撚線
而家義士死係為左你地嗰票？定係選贏左我地就可以話佢死得其所？
咪撚玩啦

賣哂啦

屌撚曬你地 搶唔到

有冇巴絲知柴灣邊度仲有

有無人經過柴灣高威閣存貨有幾多

D人話高威閣

黃大仙巴士總站仲有 未買可以去睇下

健威邊到

11點左右黃建常對面馬路間士多報攤仲有寶湖電梯花檔隔離報攤都有

可以去睇睇

將軍澳重有冇？

可唔可以幫我買2份

11:00 行咗4間7-11， 3檔報紙檔 都話賣晒 蘋果份特刋

我看到了民情

光復香港 時代革命

願榮光歸香港

知唔知有無灣仔有

金鐘邊頭有

七仔？

屌7仔條友話我咁遲嚟，8點就無

買唔到~

觀塘係咪無哂

依家去買希望買到啦

唔好亂扣帽子 我地一定唔可以辜負左離開左我地嘅義士 但如果連投票咁簡單嘅事都做唔到 你對唔對得住我地嘅手足

Thanks
仲有十幾份

我都係買唔到，

好彩上次已經買咗。

我上十點堂，9點半落去綠楊間ok已經賣哂，綠楊咁多人要番工揾食，8點個陣一人買一份，冇哂有幾出奇

thx bro
lunch time仆過去先

買左兩份，住上水附近可以留tg,我收工送本俾你

石硤尾街市仲有大量

觀塘仲有邊度有？

仆街 買唔撚到
係fb見到D撚樣個個十本十本咁掃比條生啱黎行好喎

有冇人知鰂魚涌同北角仲有冇得買

太子運動場道，砵蘭街交界

北角同鰂魚涌中間有個健威坊商場
出面有間報紙攤

北角果面就應無喇

See 1395 reply

十分幾鐘前 係apm附近報紙檔買左

票係要投，但你知唔知呢四隻字點解先？以眼還眼 血債血償 都係講緊用同樣既手段去報復 咁血債票償好自然就係認為選票足夠抵銷手足流既血啦先會講得出啦。好嘢民主派過半數手足死得值得啦！

我屌哂你哋老母

依家買係咪冇希望啦

可唔可以幫手買

報紙檔應該容易入手過便利店

你係咪講馬路嗰間
頭先行去問佢話冇晒啦

頭先見 ok 得返一份咋

可唔可以幫手買兩份

觀塘工業區仲有冇? 今朝已經行過十幾間都無

Ok

Apm係開源道定aia果邊？

6:30 7仔買到一份永久保存

到底蘋果印左幾多份?
得咁少既?

旺角油麻地有冇😢

健威報紙站隔離條電車馬路
下 我15-20分鐘前仲見到有

柴灣高威閣係邊個位有 我準備出發

200000好似

無公開賣,係FB D GROUP度賣, 搵番再POST出來

蘋果加印啦
我見到自己百張咗喺上面
真係好開心
好想買來留念㗎
行晒成個北角鰂魚涌都冇得買

得廿萬份?
出黎行既人都百萬起跳啦

冇晒啦嗰度有兩間報檔我都問過

Where

+1
可唔可以搭單

Tg?

街市邊個位

牛池灣街市報紙檔仲有幾本

1220黃大仙巴士總站現場

我係新光戲院果邊問過
我諗你可以skip北角果頭

一係你試下柴灣
上次果份 我呢個時間買到
柴灣 興華商場的7-11
（唔知有無）

蘋果加印啦好冇
自己整嘅其中一張文宣登左報
我好想買來留念呀

巴打可唔可以幫買

手頭上有10本

有冇手足可以幫買呀

一路睇一路眼濕濕
已經犧牲咗好多時間金錢人命
唔想再交比下一代
暴政就係我地地呢代完結啦

秀茂坪報紙檔大把

幫買丫

屌你老味，行左7，8檔都無呀屌你

係裕民坊果邊買左 讓左本比手足

2份多 調景嶺附近交收

九龍東邊度有我預計20分鐘到

唔係 小學同總站中間

有無手足知西營盤仲有無

可唔可以原價賣比我

1395 #1395個間仲有

多謝巴打
已買

黃大仙巴士總站入面大量 老闆叫我宣傳開去

石蔭路七仔有，放左係收銀檯面

天水圍仲有無

荃灣仲有無

跪求有無巴絲幫我買一份
人不在香港 簿酬

手足 可唔可以幫手買？

大埔仲有冇？

巴打如果今晚都買唔到 我可以比份你
留tg

屯門大興冇曬呀 知唔知邊到仲有

有冇人知屯門邊到仲有

rush緊去黃大仙巴士總站，希望仲有啦

好多暴徒呀 買唔到
炮台山邊到有

去到滙報下 我都去緊

求一份

Ching我買到多份
加

CWB have???

買唔到我不依～～～～

頭先經過報紙檔想買不過賣曬

阿姐話冇呀遲啲先有呀，下個禮拜啦

大圍仲有無

你行下康翠台嗰邊

筲箕灣有冇？
Lunch time先去到買

天水圍係咪無哂啦

九龍灣行咗好多間都冇

好呀 感謝你
我lunch再揾揾先
先留

一邊屌612基金
一邊屌血債票償
一邊買蘋果

到左

天盛天耀北江都無

Help

何文田愛民邨廣場嘅報紙檔仲有

屌行運成個旺角都無

仲有冇？

起碼7份以上

紅磡街市近差館裡角落頭嗰間大成報社仲有大量

啱啱睇到post即刻9衝落樓下買，行咗四間終於俾我搵到

想要一份+1

大概邊個位

係咪富臨皇宮附近

天澤天恆頌富都唔見有 人生已完

一早冇晒

新蒲崗有無邊度仲有？
頭先行左好多間都賣哂

最後兩本

你幾時翻

想要一份

依家仲有幾份！

街市入面報紙檔
半個鐘前仲有十幾份
Btw 有2間

仲有大量

你會係太子定點？留tg

啱啱去咗 冇哂

葵青邊度有？即到

巴打現場仲有冇? 我狗衝緊過黎

發現 大量 未買嘅快d 買

有無土瓜灣巴絲搵到有
上路行左好多間都無

Yes

買左5份好爽皮，寄過去比臺灣嘅手足先

屌你，又印咁少

你係指邊間？ 金記隔離間野話買哂

我同個老細話吹雞幫你買哂佢，佢都唔信
轉個頭已經得返幾份

港島邊到仲有

我呢家喺富臨皇宮下面巴士站
有冇具體少少位置搵咗好耐

銀座都無

有冇荃灣巴絲見到有可先幫買？
返工行唔開

搭lift上去
上面有七仔同ok

比我掃左4份

黃大仙黨鐵站d2出去直行轉左

加印左啲咩。。。12點毛都無條

買左2份 多謝巴打報料

個店主話聽日都有

多謝報料 仲有好多貨啊

已經冇曬 唔該巴打

叫屋企人幫手買但賣哂
個老細話聽日會再印喎真唔真

冇晒

堅定流😨

寶琳 買唔到

好正

買唔到人生已完
今晚集會見

啱啱去寶琳地鐵站OK睇
個呀姐話全港唔洗半個鐘就掃晒

屯門山景無哂

屌有乜理由去到杏花邨都賣哂
諗住實無死

今日八點已經冇哂

真？係既班自私儲野撚抵撚死，俾我唔要都唔會問班契弟買

黃大仙巴士總站，值得去搵

Cls

本身諗住大手購入然後聽朝就周圍派

屌 依家一本都買唔到

行4/5間便利店+報紙檔
影都冇見過
利申：紅磡區

跟住宜家去油麻地買新出嘅game鍊金工房

我係港島
有冇有心人今晚集會派

黃大仙大量

咁又唔知了，行遠啲雷生春果邊應該都有

仲有幾多左右我呢家係柴灣趕過嚟

駛撚你買，十蚊份阿豬阿狗都買到，一份報紙引晒d支那自私打卡認威dna出撚晒嚟，仲好意思叫其他國家收留你地

有無人知點可以買回逆權百日??

保守估計應該10+

灣仔中環係咪唔會有

應該真
去ok話訂咗幾廿本聽日到

我訂咗 希望有有

我屌曬你地班仆街仔，買撚曬，我依家要睇電子版

依家去緊知唔知仲有冇

香港仔中心熟食市場地下報紙檔仲有10本
放響地下

好啦我錯保守估計25+

聽日仲有貨返！

今晚凌晨

聽日好似都有得賣 不過我幫你留一份先 我自己有多 錢就唔洗了

長沙灣報檔仲有

銅鑼灣邊到仲有

報紙檔老闆話聽日翻印！！！！！！

頭先仲諗住去埋銀座搵

報紙檔訂？一陣班買左既自私撚聽日又一個人買幾十本再上嚟叫你問佢拎

天瑞都無

上環仲有冇

多謝你先咁我落機再睇下

我聽朝7點就去買 dllm！

唔搵住喇 希望聽日真係有翻印

肥佬黎心諗, 跪你求subscribe都不如出本書仔

聽日仲有？

爬文見上面幾個人都話可能聽日會翻印 聽朝睇下無壞既 希望有

沙田友知唔知邊度仲有？

邊檔 依家黎

我有原版，如果見到一定會買

啱啱紅磡街市入手兩本，佢話仲有唔多過10本

我屌晒你哋老母呀！

元朗冰室對面轉角，不過得返1本，唔好去

買多過兩本鳩儲嘅可恥

買到啦 你地又買到未

原來今日有報紙 今朝淨係見到本特刊

想問下黃大仙巴士總站仲有無？人在九龍塘

太古邊度仲有？

太子D出口士多報紙檔仲有10幾本

黃大仙仲有十幾份 開到兩點幾就收

行左十幾間，連報紙都冇

屌你老母，佐敦仲有冇

幫打可唔可以幫手買

深水埗有冇

愛民個度仲有少量

愛民邨邊到

火炭有冇

兩個鐘頭前係樂華都搵唔到

屌哪星 諗住深入藍絲陣地會有機啦 田灣無 香港仔無 鴨脷洲無

各位暴徒 本人願用一打真嘅入得口嘅蘋換你果份入唔到口嘅蘋果

你睇下個post最頭d癲佬，4 5點就搶緊

行到勁辛苦出曬汗
觀塘搵到柴灣
然後有朋友啱啱搵到幫我買左4本

有買多 tg me

Push 15分鐘前仲有

Pushhh

到底今次同上一次有冇分別？ 精裝版啲紙質係膠過上次？

老闆話聽日都會有

有冇元朗巴絲 幫手買
公司附近9點鐘已經比暴徒買撚晒

中環有冇

係一間好唔顯眼既報紙檔

雜誌質地

有無去街市間報紙檔呀 我見11點 都仲有

有冇港島區巴打可以幫我買

唔知開心定嬲好
頭先老媽子係元朗幫我買左份
元朗真係好廢...

利申 住元朗

六四無份參與ma

聽日黃大仙巴士總站會再有 老闆話朝早5點就有貨

今日賣哂？

想問下荃灣仲有冇, 行左半個荃灣都唔見

無過去果邊

屯門碼頭仲有冇 間間都賣曬

就等於有人同你講，你老母比人害死咗，我哋會幫你投票，投出一班人去處理件事㗎喇

買唔撚到，強烈譴責肥佬黎

賣哂喇

金鐘今朝要連埋萍果報紙先賣

買多幾份分比其他區嘅手足

係咪下星期五再加印?

大圍沙田仲有無
岩岩起身

成個寶琳都搵唔到一份

係咪要5點捕住派報紙個條友先會買到

行到身水身汗都搵唔到 陣間仲要上堂

樓下間7仔咁少人去都賣哂

想問慈雲山仲有冇？

上環 - 西營盤都唔見有

我同你買
搶唔到

聽日都有

ho ball
買唔到

屌佢老母聽日較鬧鐘起身去買

7仔對面

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

又8點賣晒

蘋果話聽日會再加印，如果你都係買唔到既話，我比一本你啦。 睇到你呢個留言我鄧你高興😊

堅尼地城賣哂，好彩今朝買左兩份

沙田圍附近仲有

明天請早

點夠玩...

同原版有咩分別？

幾點開賣?

4,5點送貨,應該6點左右係實有既

4am

有報紙檔可訂 明天拎貨

精裝 雜誌質地

今日行左十二間都冇本身灰到呀媽咁
好彩佢再印 我聽朝要6點落去買了

本身10點大埔黃埔都冇，點知1點lunch紅磡買到

好好彩

我屌呀

好難買

知唔知幾點到7-11個啲？

17間，1份都冇…

六

Thanks 聽日早啲起身落街買 希望仲係雜誌裝

今朝七點半樓下7仔買左份
個時目測仲有十幾份
利申:山區老人邨

聽朝買

我出$50

都係多謝樓上巴打俾料

聽日加印6萬份
蘋果app公布咗

北角行到落炮台山都無
俾福建人買曬？

唔係加唔加印嘅問題，純粹想支持蘋果

六萬份夠啦
唔使爭

今日200000都搞到咁

希望聽日買到

屌呀
完全唔覺有咁多

好似之前叫人登記咁擺個 counter 賣啦

咁多7-11 OK，仲未計報紙檔

其實間間唔同

6萬份咁少,聽日都肯定又一堆人話買唔到

我今早七點落街買，已經所餘無幾

5點幾都應該有 睇下職員快唔快手執上架
不過今日見到有報紙檔去到11點都仲有好多貨賣

聽日再買啦

最尾個頁仲係印緊票債血償都仲買

屌, 血債票償

大家聽朝早啲買啦

希望聽日大家都買到

買唔倒丫

6萬份夠唔夠a, 全港分wo, 飢餓式營銷?

滿足，可能聽日又有海外巴打想j呢本野先最多最多再去含淚氪金比肥佬黎

有冇人宜家仲買到？

行左成幾檔都賣晒，咁撚多炒家

下屌乜尻，咁買到咪派比手足
起撚哂鋼咁？

屌大家都係手足講嘢客氣啲啦
實有人買唔到，買到嘅拎去集會比佢地人有咩問題

沙田 我有多

個問題咁撚簡單都俾你美化佢，佢係正常買得一份既咪唔撚駛派，唔撚駛叫人左撲右撲搵，呢班所謂兄弟樓上就係有一大堆，莫講話一班係除左威仲要儲，呢班所謂兄弟有無為過人諗？

派畀外國人

下，咁本身有手足都話搵唔到
幫手買都比你屌到咁
留返啖氣屌林鄭啦

你講嘅point都有道理，但希望你留意下自己啲用字態度先

我喺毓華里方永達附近果間報紙檔買左

已經買到啦anyway多謝你

買到啦唔該曬巴打

票債血償 諗起都興奮

巴打幾點見到
我11點去左 睇埋中心 同巴士總站都無

終於買到了！大家快啲落樓買！！

終於

係報紙檔隔離打地鋪
冇人贏到我

便利店淨返兩本畀我買曬
好彩睇到呢個post，如果唔係都唔知今日有得賣

SHIT唔記得買!!!

今日輕鬆買
班買幾本既pk星期六唔駛返工

終於買到了……

cls

終於買到喇

［突發］新屋嶺性侵事件曝光

唔使驚呀俾狗雞姦既手足
我哋血債票償！！！！！

屋企樓下入手

有冇手足等緊落街買自由之夏？

新蒲崗恆生銀行 旁邊報紙檔有貨

沙田廣源街市有6 本剩

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

我有多一份咋 如果你冇可以比份你

親愛的會員：
本報推出逆權百日特刊《2019自由之夏》，各界反應熱烈，迅速售罄。獨立發售的粉紙增訂精裝版一再加印，亦破紀錄在數小時內搶購一空！為答謝各位會員對我們的支持，我們特別為升級壹會員預留了5000本，如親臨升級壹會員收費站訂閱「撐足一年計劃」，即能獲得精裝版《2019自由之夏》特刊一本（原價$10），及「撐自由反惡法」黃傘一把。禮品數量有限，送完即止。

岩岩見到 同埋原來學生唔洗錢睇 唔知OLD NEWS左未

買咗得番一本

今朝買到了

半個鐘前係某廢老邨仲仲買到！

仲有無人買唔到 筲箕灣仲有大量